★iOS 13.1.2 災情回報！！！

耗電
Mac沒辦法連到手機的熱點，一連上馬上就斷了
LINE對話框往左滑會飄走
line沒辦法打羅馬拼音都會變成英文，而且會閃退
出現綠光”漏光”
網路常連不上，熱點也常失敗
玩遊戲會發熱 沒有開低耗電模式電掉超快
嚴重閃頻
連結很敏感（有比13.1.1好一點）
耗電，然後打字的時候，很常全班不見
無線基地台自己斷開
過熱，個人熱點無法分享
熱點分享問題未解決
耗電，不靈敏，app切換會卡
發熱，耗電
無法充電
無法連接個人熱點
有更新跟沒更新一樣 app還是會閃退
震動會消失，要重開機
電話來電不影，不振機
異常發燙
4G網路連線不穩定
App Store 無法4G網路開啟
遊戲無法使用打字
麥克風、聽筒故障
耳機無法呼叫SIRI
VOWIFI無法自動連上使用.
APP Store用4G網路無法開啟，持續顯示「載入中」
玩遊戲打字等很久
出現更新失敗的訊息，本機顯示韌體是13.1.2。但捷徑中應該出現安全性選項並沒有顯示出來。但捷徑中應該出現安全性選項並沒有顯示出來。但捷徑中應該出現安全性選項並沒有顯示出來。
相機黑屏，只能勇2X才能顯示
手電筒無法使用
桌面會滑不動，但是可以點程式進去，有時候會沒辦法第一頁滑第二頁，時常滑到一半有點盪
變磚

咁搞 ip11係咪唔應該up住？

又有?

順過LZ老母個閪🦷

daily now

tmr 13.1.4
tmr tmr 13.1.5.......................

用唔到連登app

順到仆晒街

X2

X3

咁唔關iOS 13.1.2 事囉，係因為連登個server 囉

老貓真係好得閒

點樣App Store無法以4G網絡開啟？
你條友成日copy廢文放流料都幾無聊

X4

機身好熱

係阿 屌

利申：xs

我部iPhone 7變咗暖手器，過咗一個鐘已經冇咗一半電⋯⋯

無線叉電用唔到

i8啲電用得好快

去返汽車台啦屌

义電期間好熱,到80%回復正常